一拳超人 136

留名等熟肉

flash一次過打2個龍級

唔係話有童帝苦戰咩

閃光

希望係問完就秒殺啦

下話應該秒哂

又抄

第一頁就閃光的flash

討論post已經開咗，以防大家去錯

等中文

好勁

點解要聽你講？
呢度你管？？

你咪留喺度囉，你咁醒

lm

支持台主

留名

push

支持台主
不過討論會過返另一邊